［聯署］唔怪得將共產黨列為恐怖組織呢個簽極都仲咁少

白宮聯署：將共產黨列為恐怖組織

Please wait到2046
簽咗起碼十次先load到

有冇人都係咁？

推

push

簽咁多個都冇事，淨係呢個會load到咁

「求救」各位幫手簽推，呢個聯署一直過唔到，懷疑比支那人搞緊

冇理由個個咁快爆，呢個簽咁耐都唔爆

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！
3
0

共狗

簽前67556
簽完變67555

唔撚係掛

Push

其實係唔係有駭客搞野

因為之前都有人講過 個數突然大跌

有咩可能呢個簽來簽去都唔夠數
我見台灣都有人簽呢個

係，得呢個聯署有事
唔係有鬼就撞鬼

幫手推

簽完收唔到信

我簽咗十幾次終於有一次收到信
但人數唔覺有多過

簽唔到

20:57
而家簽一次暫時順返
大家幫手簽！！！
Push

呢個係差幾到個到goal....

有d我簽完幾個鐘之後先收到email confirm

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

67,555 SIGNED喎，我理解錯？

68500啦，繼續推，唔好比佢停

唔好俾佢停！！

一分鐘內搞掂 唔覺有嘢

岩岩簽左，冇事

原來你就係chris wong

晏就幾乎簽唔到

你一定就係成日幫我寫信嗰位巴打啦

你個Chris Wong成鳩日要人寫信俾你

一野就簽到wo,
樓主是咪曲線叫人簽

我都係咁，仲未簽到

PUSH

You are Chris Wong

你老母就曲，而家擺明直線叫人簽囉好冇

我就係見少人簽覺得奇怪咪開post
原意都push人簽姐

絲打真心膠定假膠，分唔到

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

推
大家一齊幫手簽

而家無事

大家真係要試下，我都簽左幾次先得

69922了，仲差30000咋，大家加油

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

中意可以簽埋

簽了

簽左無email收

係啊呢
淨係呢份聯署先有事
俾鬼搞

簽多次先收到
72,086

唔知係咪有黑客不停攻擊緊個份請願，我見twitter好多人share佐，點會簽咁耐都簽唔夠。

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

杜特蒂宣布 共產黨為恐怖組織

好鬼 72215個簽名 但條bar已經滿左

唔知點解日頭個PAGE會鬼D

匪共同支共都係恐怖組織

圖呢

8:27
72,407 SIGNED
我見到仲係3/4條BAR

推推推

打中支共要害，要廣傳

左邊春袋或右邊春袋

簽前73120
簽後73116？？？

樓豬曲到咁, 我都簽左

聽講官方睇到一早夠數
但係比人hack

簽前73120
簽後73116

似乎連美國系統都被入侵了 美國佬你醒未呀

一樣
前73120
後73116

有冇人答到我簽呢啲 究竟有咩用

推!

曲直唔識分？
而家吹緊雞簽聯署啊
你估我掉條link上嚟捉bug定收廣告費丫嗱？

你唔支持將共產黨列為恐怖組織？
咁洗唔洗寫信叫佢收返你個簽名？

人數越多表示越多人認同中共是恐怖組織，
一，可以raise international awareness.
二，如果外國政府聯手抗共，出師有名，為正義而戰。

推啊，日日推都咁少人! 簽爆佢！然後煲大佢！
全球伐共！！！！！！

簽爆佢！然後煲大佢！全球伐共！！！！！！

之前咁多個聯署有冇人理過? raise 到咩awareness? 唔好再ff外國政府會聯手抗共啦 除左美國仲有邊個國家敢?唔奶已經好難得

你唔做點知無結果! 小小機會都要試！美國好多政要都關注白宮聯署，之前接受採訪時佢哋有提過！蝴蝶效應，你覺得好minor，日後可能被煲成大新聞。

美國帶頭囉，大勢係反共嘅話其他國唔跟住做咩
而家聯署係向佢地求救
簽夠數起碼國會都有得揸住個數講嘢啦

聯署係要夠數先有用

唔通你喺到講埋啲冇建設性嘅嘢，個天就會跌個民主俾你？

幫手簽左

係囉!!!
點解會咁!!????

有陰謀

大家快D試下!!!

我F5都浮動人數

我係幾乎冇郁過

你個名首歌好聽

推到夠數為止

簽左 冇問題喎

咁就好了
繼續推

你係咪記錯左 聯署係回應 唔係答應

冇人講過答應
你係咪諗多咗

而家講緊make noise

如果簽夠可以即時實現
我諗唔洗一兩日已經簽爆咗啦
洗撚推post咩
你估聯署係美帝許願機啊？

簽個名又唔洗錢
用你幾分鐘（可能都唔洗）咁多
你唔落真資料都得
幾乎0成本
可以表達到訴求
何樂而不為

聯署係講緊話俾美國知而家有幾多個人支持呢個state
如果夠數先有下一步動作

打個比喻
如果而家想眾籌幫義士打官司
大家講緊快啲捐幫手捐
然後你走出嚟講：
「你係咪記錯？眾籌係請律師 唔係無罪釋放」
有咩分別？

唔啱聽，唔同意，你大可以唔簽
覺得簽咗都冇用，咁你咪咪撚簽囉

咁都無200000個簽名？

簽咗

197432

巴打唔好燥,見你回咁長, 幫手簽個

Email Verification Required
You're almost done!
Check your inbox for an email from us and click on the link to verify your signature.

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

唔該曬巴打

BTW
我個深藍親戚group只要一有人講嘢
我就打咁長嘅長文
最後佢地block鳩咗我

唔好意思，借個位。
大陸網民留言要血洗外籍法官、秘密處決港人

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

75,276
咁慢？

係囉

個 petition 啲英文寫得太差
影響人 share出去嘅意欲

似係你個網絡有問題

如果再開新又係由0開始過

我同一日用公司wifi，手機網絡同屋企網路都lag

問題係我簽其他好順，淨係呢個lag
多人簽就lag唔出奇，但出奇地人數上昇得好慢

加上唔止我一個有咁嘅情況

Anyway多謝巴打嘅回覆

此文必推

我無野講

721

811

612

唔該曬巴打

香港電影欠香港人一場革命

推爆佢

Can’t sign

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

其他聯署簽唔簽到？

巴打唔好意思
我睇曬成篇都唔知要割咩

割地 香港分開英屬同殖民嘅界
一齊研究吓

依加79835,點解咁耐都未夠嫁

係呀 好似有人做左手腳咁

脫咗中共個魔掌之後，要獨立再痴返一齊應該唔難？

其他冇事可能一分鐘都簽到幾個
呢個出事就可能幾分鐘先簽到一個

81248

終於8字頭

簽唔到 load勁耐

好技巧

簽其他聯署嗰陣係咪一樣

Signed

試下其他聯署得唔得

其他簽到
係呢個 封confirm email隔一段時間先到

之前簽正常
呢個禁唔到sign但之後send email黎
Email條link又load勁耐

點解會咁

83206

83650 signed

signed

10分鐘先收到email

【緊急任】要求反對前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

86699

再推人簽

簽咗 收唔到email

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

要load0.5秒

全部都收唔到email

等多十分鐘睇下有冇，冇就再簽過

826！

【！極緊急！】曾偉雄 呢個hihi 佢竟然呢個時候仲做呢啲嘢...

簽到就好了

我填左兩次都無email

屌你 差萬零炸 同我快d 簽撚咗佢

換第二個email試下？
Gmail唔得換其他？

Twitter都有人講

所以其實一早就爆咗？

...無email

推一推
已經簽咗

我覺得美國嗰server 有事啫
唔多信會俾中共hack

唔止依個 前一哥果個都係

係咪負荷唔到咁大流量

個個都話收唔到email

屌真係有鬼

懷疑中国黑客HACK左白宮網站

可唔可以email白宮反映吓

都試左 都係無email

Hack 左啦屌

「核彈」大陸黑客終承認發動白宮聯署攻擊使簽名人數停留不動

屌簽唔撚到點算

Work返啦大家幫手簽！
仲有少少時間

簽唔到呀！搞乜呀？